覺唔覺WJSN宇宙少女有兩件坐左火箭走左對成隊好左

冇左火箭妹同大波妹之後
除左LALALOVE 兩首歌都幾正
立即拎埋第一個一位

睇韓妹都夠晒

垃圾

睇Luda一個都夠曬

迫人認同你

SMSY Q到射精❤❤

唔覺寧願無坐火箭走

夏天

無咗奶瀟 仲有乜意義

因為個兩件係大陸紅先幫wjsn 吸fans

其他都好正
唔熟個陣比巨乳吸引晒目光

白真

呢隊又咩東東黎
條女對波有無A
我見同隊其他成員好似仲靚喎

支持機主

樓

booty up

我大爆射bona+luda+exy+eunseo❤

BONA>EUNSEO>LUDA❤❤

睇睇下EXY正過雪蛾==

好想同LUDA做愛做的事=.=

WJSN唔係有3個暫時離隊咩?

唔覺

有Luda 就足夠
幾時企c位唱多d呀

Boogie boogie boogie up~
Bona<luda=eunseo=exy

我抱走Seola

伊巴最正

韓國line夠打

想奶她的腿

3A

坐左火箭唔知幾時番不過唔知番左黎既話會唔會再紅啲呢

dawon

咩叫3A? 有無4B 同5C

完美body

認真有少少想奶

覺得唔會返

大爆射exy

程瀟都唔番啦

放yeonjung 番IOI 啦starshit

你就垃圾

大家咁話

你絕對唔係垃圾
我用人格擔保

下 咁比面

我不嬲欣賞你

又改名

諗到好聽嘅名咪改囉

O.........